<Document>
  # Базовая архонтика
  ## Введение
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="GuidebookDecorationFALLogo" Caption=""/>
  </Box>

  Добро пожаловать в официальное руководство по изучению и содержанию Архонтов от СоДепа и БюрДепа фонда Н.З.П! Будь вы младшим научным сотрудником нашей организации или учёным наших партнёров - мы максимально разжеваем материал, да так, что даже сами аномалии поймут, как себя содержать.


  ## Что за архонты? С чем их едят?

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobSculptureArchon" Caption=""/>
  </Box>
  Что вообще такое архонты? Архонт - это объект или субъект, получивший аномальные свойства в нашей реальности засчёт синхронизации или контакта с редспейсом, они действуют по совершенно иным константам, иными словами это объекты из другого мира, проекцию которых мы наблюдаем и можем с ним взаимодействовать

  А что это даёт? А даёт это лишь проблемы, так как они в большинстве довольно опасные, а ещё хуже неуничтожимые или имеющие последствия после уничтожения, например, обычно архонты после разрушения нарушают ткань реальности или их осколки не теряют свойства, становясь меньше, больше, и более разрушительней. Так что единственный выход в этом вопросе - Обезопасить. Удержать. Сохранить.

  Мы - Фонд Н.З.П, организация, которая занимается содержанием этих объектов, какими опасными они не были. Но мы не можем покрыть всю галактику чтобы спасать вас, поэтому мы [color=#0aad49]ДАРИМ[/color] наше оборудование партнёрским корпорациям и [color=#0aad49]ПОМОГАЕМ[/color] им своими мобильными опегруппами, если что то пойдёт не так. Очки Исследований за содержание и изучение архонтов лишь мотивация, чтобы вы просто не выбрасывали их на край станции и не забывали о них.

  А с чем их едят? Их есть не надо, высок шанс развития кариеса... Лучевой болезни, рака желудка, несварения, жидкого стула, изжоги и бла бла бла.


  ## Как разделяют архонтов?
  Архонты разделяются на типы воздействия, уровень разумности, соотношение гуманоидоподобности и много всякого умного, вам лишь нужно запомнить основное разделение, а именно классы опасности, их всего то 4:

  [color=#0aad49]Безопасный[/color] - архонты, которые никак не представляют опасности или неспособны сбежать, либо делают это слишком плохо.

  [color=#ba9307]Евклид[/color] - архонты, которые не приносят значительного вреда, но дай бог их просодержать 5 минут, как они сбежат.

  [color=#cc4608]Кетер[/color] - архонты, которые не очень то и пытаются сбежать, но лучше к ним не подходить, потому что представляют огромную опасность.

  [color=#cc0836]Таумиэль[/color] - занозы в заднице, которые обладают и свойствами евклида, и свойствами кетера.

  Важно уметь различать классы, так как это потом пригодиться при составлении документов.

  Архонты имеют состояния, а именно:

  [color=#34ebe1]Стазис[/color] - состояние, при котором архонт нестабилен и не может проявлять аномальные свойства, обычно представляя из себя забавный шарик, которые немного щекочет в руке.

  [color=#7e8191]Обычное[/color] - да что тут говорить.

  [color=#cc0836]Пробуждение[/color] - состояние, при котором архонт по какой либо причине укоронил свою связь с редспейсом и полностью стабилизировался, во время него он находится в так называемом прайме, сильнее, быстрее, ну если руки ноги есть, прочнее и имеет больше аномальных свойств. Он может пробудиться с каким то шансом после попытки уничтожения или выбрасывания в космос.

  А также есть статус, их тоже четыре:

  "Под наблюдением" - Устанавливается тогда, когда архонт только что перехвачен. Обязателен при заполнении документа.

  "Списан" - Устанавливается модулем документа после пропажи сигнатуры архонта, то есть после его уничтожения.

  "Постановлен" - Устанавливается после полного изучения архонта, когда его опасность не [color=#720d91]аполлион[color], класс, используемый только автоматическими системами, устанавливается, когда уровень угрозы в полтора раза больше минимальных требований опасности [color=#cc0836]таумиэль[color].

  "Метка смерти"

  ## Вредные советы
  Если увидели архонта - сразу подходите и потрогайте его, ведь он не может иметь радиоактивного излучения.

  Если вам не нравится архонт - выкидывайте в космос, он же не вернётся и не надерёт вам зад.

  Если архонт не просто предмет, а живое существо - бегите обниматься.

  Если архонт похож на статую, закройте глаза, он сделает вам массаж.

  Если архонт это собака из одних мышц, у которого на спине отростки - начните петь, ведь он не слепой хищник.


  ## Итог
  Архонты это максимально хаотичные предметы, существа, структуры, в общем всё что угодно, наделённое ужасными свойствами, которые мешают обычной жизни.

  Убивать архонтов не стоит, потому что вы глобально сделаете лишь хуже. Списание разрешено только если содержание невозможно.

</Document>
